csl sales 入

Sun mobile 同 csl 係唔係同公司？
如果我本身簽左sun mobile 既plan 12個月未完約，宜家想轉去csl既plan 洗唔洗罰錢先轉到？